wtsapp 在線上有冇機會出錯

即係明明冇在線上 但係佢又顯示在線上
你哋會唔會有呢個情況

上線唔覆你咋

開住WhatsApp 行開左
Website 長開WhatsApp?

如果話無online 過
唔會website 喇 有offline

應該真係中bugs
雖然唔係第一次

成日都係咁，閪女人煩少陣唔該

電話開住whatsapp 黎lock screen 都會顯示online

長知識了

似你個樣出錯多啲

我長開電腦版wts app
係咪人地會長期睇到在線上

利申：唔會有人留意

係

thanks 原來會咁